男朋友唔會俾我攞佢電話上手！！！

你哋話係咪身有屎！！？

抆屎向前定向後抆

向前會有菌入閪

攞上手就check？

奴性思想

八掛定想check
八掛嘅唔該學下尊重，佢唔係犯

想check就學信任，
因為你點check其實一定有方法暪你
無安全感就同佢講，係雙方需要溝通嘅問題
信佢唔過就分手，要靠不停check無意思

拎個電話引發多重思考你都算勁
佢拎我電話睇lihkg 我拎返佢電話睇咁得唔得啊法官

痴鳩線父權撚

cheque呀

不過，
若果睇下時間/見佢就跌先攞上手都比佢屌嘅麻煩盡早分手。
做到咁撚緊張都算，
掂下都屌嘅真係連基本尊重都無。
（見女友之前洗乾淨個人同部電話是常識同對女友嘅基本尊重吧。）

驚炸到你

搵錢掟我啦bb

b錯人 有怪莫怪 我玩下 sorry

其實佢今朝睇完hehe片未清record驚你知姐

情人如若很好奇，
要有被我嚇怕的準備

ho hurt

check到有野又話人偷食
check完無野又話要del既教del哂
屌你老母啦
仲細咩check電話
我老母都唔會睇我電話啦你係我邊個呀
你係我條女咋

要信嘅點都會信
唔信嘅點都有野懷疑

分手啦